大家fb啲人對今日海港城有疑似炸彈嘅反應

我覺得仆街喇真係🤦無錯，個「炸彈」真係好假，但如果佢真係炸彈而冇人理呢？宜家啲人笑騎騎咁話警犬大驚小怪，貼張蟶子圖都幾百人like時，萬一真係有炸彈襲擊，香港死得人多🤦

個組織已經達成到佢目的
遲下真係有事真係事半功倍

利伸 希望香港平安無事人人有工返繁榮發展

我睇到個炸彈張相真係笑到仆街...個炸彈真係好似炸彈

香港人.港共政府算把啦,正經事唔做
美國國外評估香港係高危,但係港鐵話地鐵仲可以加多一成載客量
根本返工/收工觀塘線香港站最高危

講真如果阻到返工 咩春恐怖分子死撚硬
咩撚野isis 咩拉登都無面比

我一睇到覺得原來同電視/卡通個d 都可以係現實出現d 同款炸彈

+1

一望就知搵廁紙筒整

下次有人放低個黑色保齡球都以為係炸彈